倉底貨有救！某連鎖美妝店連日推出「口罩套餐」綑綁式銷售！

籃店，屌你老母

買口罩送金莎

其實個手法 OK

但都仲係平過出面

食金莎抗疫
又要瘋狂掃貨了

其實真係算平

三次元算平

唔貴喎

三次元果 set 幾錢？

其實ok至少口罩唔係濕9野又冇出面咁貴

今晚見